有鑑於眾多勇武小隊退場 我地一班和理非宣布進場

我地係一班3000人既大型和理非團隊

6月9號走到今時今日 因為一直有勇武守護 我地先捱到今時今日

因為今日眾多勇武者退場
為填補人數 我地3000人團隊決定全面投入勇武行列 我地唔會有小隊名 因為勇武係一種態度 唔需要分類 名號同標簽我地

為公義獻身者即為勇武

我地相信 我地3000人被捉鬼被捕被殺被消失
總會再有下一批3000人出返黎接力

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港獨立

退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞

借個位講下退場雖然可以係玩膠，但如有應該點做